[Smart Watch JJ] 智能錶討論區

小弟第一次開呢類 post
有錯屌細力啲

咁 Google 冇幾耐前就 Announce 咗 Android Wear 2.0 嘅 Public Release 同埋新錶

左 : LG Watch Style
右 : LG Watch Sport

所以小弟想開個 Post 俾大家討論下，無論你用緊 Android Wear 定係 Apple Watch 又或者係其他嘅 Smart Watch 都可以入嚟吹下水
有嘢想問嘅都可以入嚟問，小弟儘量答

[size=4] Android Wear 2.0新功能/size=4]
。 Stand Alone Apps
唔駛下下靠電話 Download Apps
。 新 Watch Face

。 Google Assistant
。 Mobile Payment
Apple Pay / Samsung Pay etc

Android Wear 2.0 supported devices

Moto 360 (2nd Gen.)

Moto 360 Sport

LG Watch Urbane 2nd Edition LTE

LG Watch Urbane

LG G Watch R

Polar M600

Casio Smart Outdoor Watch

Casio PRO TREK Smart

Nixon Mission

New Balance RunIQ

Tag Heuer Connected

Fossil Q Wander

Fossil Q Marshal

Fossil Q Founder

Michael Kors Access Bradshaw Smartwatch

Michael Kors Access Dylan Smartwatch

Huawei Watch

Huawei Watch Ladies

ASUS ZenWatch 2

ASUS ZenWatch 3

你有幾多隻可以 upgrade呢

講真 其實有咩用 手機都已經機不離手

咁你要咁講都冇辦法

完全冇人理

sony smartwatch3無左

用緊garmin 計唔計

fitbit 係咪唔計

智能手錶/手環都歡迎啊

15/2 開始喺舊錶推出更新
小弟我有3隻可以更新
最原始嘅 LG G Watch 冇得更新

講又唔係咁講 各有所需
我睇時間已經習慣左抬起隻手睇錶
睇messages都係 你知啦 返工無得咁張揚用電話㗎嘛
用運動實要用錶

利申:Mio->Fitbit->Apple Watch

d錶係咪全部$2000以上

watch sport 有興趣，有埋 sim 好似好正 但係香港仲未有？

用過各大牌子嘅運動錶
Garmin Epson Tomtom Suunto Sony心率耳機
而家用緊apple watch, 但gps 好廢
想買跑步錶嘅巴打千其唔好買apple watch

依家大部分都要

未啊

Series 0/1/2?

諗住買smart watch主力用嚟做運動，都係買返專業嗰幾個牌子
呢方面android 同apple 暫時仲有幾廢下，加落去叫做人有我有咁解。

用開一代Pebble
想入手翻隻
有冇邊隻千鬆啲份到手 二手
Fossil果隻平 但係有下巴

Pebble Time
4-5日先差一次電
notification, music control, reply message,換watchface,down apps
功能好齊，好可惜pebble俾fitbit買咗

zenwatch 3

舊機肯出 Update 未

用咗兩年，3至4日要差一次鳥